日本妹sell可愛， 韓妹sell跳舞， 台妹sell身材，港女 sell 咩 ？

倫敦金

兇惡同mean?

保險都冇人講

之前識果d外國fd 話過

香港女仔好易溝
屌完唔洗手尾(不過要同佢地講外國係咁玩既, 佢地大部份都會同意)

流線型

有勇氣

性格

Selfish

sell ipad, 黑鮑

笑撚左

真性情

臭格

即係sell cheap?

西臉

身體自主

尼班真係成班雞黎
我同事中意洋腸中意到貼埋大床請條仔食飯食到自己要還卡數，信條仔第一次搭訕就係簡左佢，而家唔知散左未

俾你講咗先

我又溝唔到

群埋幾個女仔都係恨食洋腸恨到癲，就睇下被人玩幾耐就散

搵錢能力
食軟飯首選港女

態度

你唔係鬼就收皮啦

你同事代表全體港女

因為你唔係鬼佬

勇武

連中環OL都企出嚟抗爭

勇氣，正義，敢於發聲，不懼強權，new label to female HKger after 2019

Sell勇敢
敢走出黎食tg

我都冇話曬全部，我都係話果堆係雞姐
我識好多都對鬼都特別興趣

講粗口勁過男人?

再重申多次，我冇話對有鬼佬做男朋友既都係雞

我係睇唔起果班覺得鬼好高級睇唔起亞洲人果班女

掟磚 堵路 暴動

冇特別興趣

港女世界第一

屌

金融雞

和港女抗爭
我很愉快

日本

台灣

香港

處

夠閪

支那呢

鬼佬: Easy pussy

姣， 淫賤

全部都係大男人最撚憎既野

利申 小男人

sell相 身體自主

sell 相

勇武

收皮啦，大把香港女仔黃到仆街又會上前線，今生只娶港女

用下個閪腦啦

雞就係雞

要解釋乜春？

公主癌

Alpha male先唔會驚呢d，廢男先會怕俾條女食住

惡同mean其實係好吸引

你死開d啦毒撚

廣東話

五毛 Pr 分化post注意

不推文

咁港男又sell乜

sell 食量

港女夠強硬 勇敢

男人婆？

極少數

一針見血

鬼仔緊係啦

又係依d po?

selfie

一靜啲又出返啲分化post
咪撚再推

收皮啦

支閪就sell倫敦金

sell 八達通

鮑鮑換包包

女權西憎撚死你

同聲同氣，齊上齊落
勇武，對公義堅持
真香港人被打壓，只有港女同港男一樣有切膚之痛

即使而家唔係個個仲出到街，我身邊企硬只幫襯黃店既港女都比港男多（唔係話港男廢，係讚港女唔會貪方便淡忘初心）

夠正氣
女手足

腳

專重女性 (怕老婆 )

歐美唔洗講, 日韓中台都一樣好大男人

真，見到個 post，就發現一年前嘅連登返嚟了，港男港女互踩，...

絲打❤️❤️❤️

拉

面閪

sell樣

護士老婆

平、易、近人

sell Dry

反正大家都係尋歡，正如好多男仔食鬼妹都係貪佢副身材Only，雙方都係玩樂心態就當然易食

真心，我返工嗰道個女同事日日都會推薦啲黃店俾我哋食lunch

西

ok

黃!!!

絲打

收皮啦
大家一齊抗爭左一年，仲係連登開男女分化post，一係on9一係五毛，block得

6月前嘅連登又返嚟

比人玩到殘晒再搵連登仔埋單

嘩，巴打年紀應該唔輕，依個mv都仲記得
不過好入腦，我應該仲唱得出大半首

港女出嚟抗黑警同土共

ez

冇耐冇見仇女post

過咗成11個月仲問港女sell咩？
樓主坐咗幾耐？

sell 美容囉

閪

港女雖然好串 眼角好高
但係愛你一定會全心放晒落去
我覺得港女就係小說入面既黃容

收皮啦五毛
成日批鬥港女點點點 港女反而唔會成日出post話港男 係你自己自卑定點 唔明做乜間唔中就一定有人衝出嚟想矮化港女
以前話港女個個公主病港豬 好啦而家大難臨頭個個為公義行晒出嚟 又唔滿意
其實男女係咪一定要好似韓國咁搞到兩性對立先滿意 明明港女（至少我啦）真心覺得香港男仔真係好好
所以 唔好再出呢啲分化post啦唔該 顯得你個人好小家呀

sell勇氣同智慧

Ipad

分化POST

一齊BLOCK柒樓主啦

Sell真性情

閪性格

黑曬

你娶埋我個份

呢張真係世界級

有係呢啲分化po
日常任務：踩港女（1/1）
連續7日成就達成

繼續踩囉

日本明星sell可愛，韓國明星sell跳舞，台灣明星sell身材，就講到全國都一樣咁

咁日本男仔都sell可愛，韓國男仔都sell跳舞，台灣男仔都sell身材喇

on L 9

我屌你老母咪撚走埋黎

selfish

港女sell肯上前線

Sell保險

係咁難先破冰大和解係咪又要返返去以前咁互屌呀香港人！！！！
呢啲咁嘅垃圾分化post都上熱門咩事呀大家！！？！？

敦倫金

💛

sell 你老母

善用起底功能
樓主10個post有5個post分化

日撚日都有呢啲垃圾分化post就知港共做緊嘢了
分化係共產黨撚手小菜之一
大家慢用

㗩

勇武law

Sell西面囉

life's a struggle

秒左

閪面囉

洋腸肉便器

呢個真以上有邊個地方既女仔咁勇敢

sell勇武囉
你地班毒男又sell咩呀？sell自己有幾撚毒幾撚仇女？

sell港女吹

真
見到分化撚就block 9 佢

黑鮑

咪係

西面

sell 手足

暴你老母臭化閪

黃絲港女sell勇武
藍屍港女sell easy to white

港女 sell西

人西咩都西 臉又面

樓主av睇得太多
港女唔需要sell任何女仔，任何人都唔需要sell。

港女勇武都唔係為左impress你啲毒撚sell乜9

只需要block 7 你啲分化狗

有勇氣與智慧都夠做啦

獨立女性囉
得港女先咁多人結左婚都出去做野
日本呢d一定做家庭主婦 要男人養架wor

樓主死毒撚廢柴垃圾以為自己有得揀
事實係香港日本韓妹台灣佢都溝唔撚到

過左成年抗爭Sell 乜都唔知
樓主肯定係個腦生草一係就藍絲五毛
可以收皮

保險，地產

Alex_Lawther
#118346

樓主正一垃圾毒撚
香港而家咩時勢呀？
幾多女手足被自殺呀？
仲sell你老味呀sell
附和佢嗰班都係冚家剷

但有部分都係港豬黎民主與自由 食得架

關咩事，每個國家示威都有女性參與㗎喇，唔好講到香港女性獨咁

講到港女咁差，實際上有女肯受溝你地班人咪又係跪喺度俾人打十四巴

on9 美國示威冇女人咩?

你個外國fd 係白人？

返屋企食屎啦死m男

惡

爭取公義依d基本野 每個國家嘅女性都會 例如美國

所以唔使特別mention香港女性先會咁咁咁

貼錢貼大床就雞
要男人俾錢又雞
咁其實講咁多冇意思 直接話女人就係雞咪算 反正做咩都係雞

咁點？表達乜撚？pr定5毛定on9？

收皮啦，真實嘅港女好少會嫌男仔外表差/冇錢。

你喺有料有才華嘅，
港女其實好鐘意𠵱種男仔。

勇敢

平

個標題話港女sell啲咩，咁如果有一樣嘢係根本個個主流國家女性都會做嘅 咁就唔會係香港女性獨有嘅賣點啦

你係弱智定係點?

sell平板

日本冇7頭？ 台灣冇ipad？香港冇大波？

你邏輯係點？其他國家女人有嘅野港女唔可以有？定係有都唔可以拎出黎講？咁港女sell識講廣東話岩你心水未？踩港撚彈撚開

做為絲！我都覺得呢班女人好噁心🤮唔明啲鬼佬有乜好，又無質素又扮高竇，好撚憎鬼佬啊我。

日日開post數臭女人 做怨婦唔會悶

屌你老母垃圾po 拉

之前識果d外國fd 話過

香港/台灣/韓國/日本/大陸/泰國/馬拉/星加坡女仔好易溝
屌完唔洗手尾(不過要同佢地講外國係咁玩既, 佢地大部份都會同意)
代入任何亞洲國家都OK標籤港女托咩

可惜殘曬連登仔都未夠資格埋到

咁個個國家嘅女性都有呢一個特質點會係賣點呀?

唔係唔畀你贊港女但係你唔好用埋啲九唔撚搭八嘅selling point先得㗎

你d外國朋友係白人？

依樓主logic

日本男仔有禮貌重視家庭 韓國男仔oppa高大靚仔 台灣男仔溫柔體貼

港男呢？sell毒撚同叫雞呀？

唔講到咁極端 港男通常勤力工作賺得錢多
咁港女夠勤力工作 賺得錢多啦
同一個地方既男同女 咪有同一種特質囉
踩港女既同時 你港男又有乜野優點？
看得自己那麼高 荒謬

你都on撚9
按你邏輯即係樓主個垃圾標題都唔撚成立啦
全世界每個國家都有女仔係可愛識跳舞有身材呢d特質同賣點
咁你一開始點解又唔駁樓主？
你呢d雙重標準嘅撚樣真係好撚嘔心

點撚樣個個國家都有？點撚樣九唔搭八 ？香港700萬人有200萬人上街，呢個比例邊撚個地方做到？

有本事咩女都溝到 日韓台法意俄
但自己淨係有能力溝港女 但都比港女嫌棄

見到外國人講stand with HK
送d港女比佢地享用都應該既

我揀港女

而家講緊女性有出嚟唔係咩特別嘢

你係到講全香港做乜鳩?

問非所答 九唔搭八

明知出嚟遊行著到咁都唔知駁乜

唔使sell，只要係港女，同聲同氣已經加哂分

巴打坐言起行 去溝佢啦盡情溝女啦

呢啲粗重野留返比勇武巴啦

唔好推嚟推去啦 係黃就得啦上啦師兄

帶埋去英國移民一流就算搵唔到工 食佢都夠食3個月

明顯港女完勝
此post已完

無敵

幾時送港男俾佢哋享用

正確答案

Blocked

無聊分化警告 分化警告 分化警告 分化警告
敢問聲樓主sell咩？

起碼佢做緊嘢
你又有乜貢獻？

五毛樓主

港女 sell 多元化
邊種女都有

勇武，有
大波，有
可愛，有
靚，有
港豬，有
蠢，有
叻，有
知性，有
文青，有
身材，有
成熟，有
熱情，有
冷靜，有
易溝，有
難溝，有
經驗豐富，有
無經驗，有
開心仔，有
怕羞，有

真係乜都有

溝唔溝到係後話
遇唔遇到啱果個先係真話

9分 搏取上鏡
1分 遊行

你最犀利啦

駁5到

西，西口西面，臭閪性格

你老未邏輯都未搞店讀好d書先出黎9up啦係咪要話埋你聽呢句係乜意思先明呀？

踩港撚特別弱智 以為眾人皆醉我獨醒 現實係井底打飛機太耐無乜見識

以為自己好撚醒其實豬頭炳

舉啲例錯撚曬 仲以為自己好啱

最愛港女

港女最憎柒窮寒酸臭 所以反大陸人永遠係第一線

sell相

獨立，勇敢.

呢個真
出去見得多自然知港女有乜好

勇武絲最可愛

潑辣

最憎呢啲分化撚
港女夠晒勇武

一年前又話大和解，乜野大家都係手足，而家：全部係雞係公廁

算尻數啦，全世界都有女示威者

比例高唔代表港女勇

因為樓主講嗰啲嘢係事實

有得用ipados 13

男朋友還押緊就搵條新仔

話港女勇唔該睇下美國班黑人先

笑死，拎盡著數之後話：我地唔會成日出post鬧你地囉

就係因為你地咁閪拎哂著數之後仲要唔認，先咁多人出post屌鳩你地呀嘛
唔通港女出post屌返港男對自己太好咩
真係唔撚用腦

respect

Sell光復香港

Sell你老母

全世界都有大波女tim
你都on lun 9

係咖 得毒撚先話香港冇

港女sell地平說

幫apple sell ipad

sell公義

sell 雙重標準食黃店同時揸住部蘋果手機

串嘴

港女sell肯捱。
真心

咁食洋腸點都好過食連登腸嘅

Selfie

注你老母，講事實又唔得嘅

都係既

sell個閪

自己遇唔到好女人就概論全部港女係雞係公廁
男又好女又好 男有機會遇到臭格港女 女咪有機會遇到狗公人渣 條路自己揀 仆咗街就唔好上連登憤世屌港女啦
唔用腦個個係你呀 唔好影衰香港男仔啦

自己遇唔到好警察就概論全部警察係狗係黑警
老又好嫩又好 老有機會遇到當面噴椒 嫩咪有機會遇到警署強姦 條路自己揀 仆咗街就唔好上連登憤世屌警察啦
唔用腦個個係你呀 唔好影衰香港市民啦

真係屌你都廢事 兩樣唔同性質嘅嘢偷換概念

淨係上連登日日話港女係雞ipad 都已經唔尊重啦
仲好意思話自己尊重女性

咁個個國家都有人可愛，跳舞，大波
點解要特別mention其他國家係咁咁咁
韓妹除左女團個啲，個個都跳舞

成日覺得港女啲腳特別有浸酸味

唔知算唔算selling point

咁你咪知道自己段野有幾智障

點樣睇得出係恨食？

不過我認同

自己遇唔到好女仔就屌人港女
唔覺得港男有幾好 又叫雞又出軌又小尻氣 日日係到屌港女點點點

你個朋友係ABC定係鬼佬？

笑到仆街

有冇諗過成日出post鬧港女嗰啲唔係真係港男，而係共產黨？

無男人sell保險架？
識男sell保險仲多過女

Mockingjay

一個就請鬼請到要還卡數，最on9係佢幫隻鬼個fd俾埋錢諗住個fd會俾錢，點知個fd冇俾，佢想拎返d錢但唔敢問覺得柒就自己呃自己話鬼佬culture係咁，你請一次佢請一次，我即刻打左個突

另外果幾個就痴埋第一個到，然後果幾個再痴埋個識講廣東話既英國人到想識英佬

一weekend就去海灘曬黑自己，我心諗洗唔洗呀，你自自然然識我覺得冇乜野，但唔好做到咁cheap啦

最搞笑係點解我覺得cheap, 第一個貼埋大床仲要英文都唔識多隻，只可以超簡單溝通，姐係同隻鬼一齊係做私家雞，但係一隻要俾錢既私家雞

臭閪

過咗一年都介唔明港女點解高質嘅人，一係自己又廢又自卑，一係本身就叫開雞唔識尊重人同自己，再唔係就係五毛想搞分化。

可能三樣都齊

呢隻好似係狗黎

個班溝唔到女既可憐蟲你就由佢啦

港喱對日本妹多幻想啫，講樣港女係好過日本妹，性格另計

暴你老母臭閪

尋日喺尖沙咀見到一班曬黑咗嘅港女 極低胸 跟住一班洋腸 沿途仲要含晒春咁笑 我都99.99999%肯定會扑嘢，只要當中任何鬼佬一開聲，刀柄捅屎眼都一定會玩

當中係一個鬼婆/亞洲男人都冇

其實港女崇洋係事實 無謂再呃自己咩「你有鬼佬咁型」都可以溝到呢啲女

但前提係嗰班洋腸有幾個都好矮講緊係唔夠米七

同埋你細心留意下，通常跟鬼佬嗰啲黑柴港女通常都係用非常仰慕嘅眼神望住啲鬼佬，你好少見到有港女/女人咁樣望男伴，因為已經係超出正常你係feel到佢哋有自賤self hate, 想得到白人基因救贖嘅心態

White privilege根本先係真正原因

其實呢種心理咁極端係好容易會出現SM

男嘅就會覺得女嘅賤、襯佢唔起 好容易會出現控制/虐待慾望

女嘅就會覺得自己有罪疚感/生為asian較為低下，希望從被虐待之中，洗佢自己嘅罪疚

我明你講嘅嘢呀，真係cheap最cheap係特登改變自己迎合外國人

但呢啲通常都係冇乜腦/世界觀好狹窄嘅港女先會咁

細聲d

sell 西面

屌你老母垃圾兒登又開始黎料
爬山時就後勤絲
依家又變返港女前港女後
收皮啦屌你老母

今生只娶港女！

我笑左

咪臭係
呢排一埋呢d分化po

五毛又分化
屌你老母

只要話桶屎眼係佢地culture, 班女一定會話ok。

我講果條女真係誇張到，貼錢仲要long d, 隻鬼係大陸做野，黎轉香港又搵左個港女肉便器，仲要個個月飛走大陸被人屌

前線士氣buff

成日話自由戀愛有咩問題

屌 呢啲咪問題囉

至少香港男仔唔會做到咁cheap

聽你咁講 條鬼佬一定唔止一條女

你信唔信個鬼佬會一見鍾情去搭訕只係搭一個
仲要鬼佬係ASIA神級存在, 基本上唔洗點溝你行過去SAY個HI就搞掂
我同事已經係一個例子, 咁你覺得會唔會就係得一個

其實條女同你曬命

你問吓佢啲特別節日同邊個過就得擔唔擔心大陸啲女人應該即刻發癲

最大問題係識佢果陣有一個港男男朋友已經成日話要搵個鬼佬
然後英文唔識多隻, 同佢MSG成日都問我地乜乜既英文係咩
隻鬼唔係貪你易屌唔通貪你內在美

食兩支煙

我聽到真係打左個突
我反問返佢, 你真係信佢第一次搭訕就係搭著你
佢個死人樣好撚認真咁講:我信呀

我已經知唔洗同條八婆講野

咁誇張

有冇問過佢覺得鬼佬有咩好？

仲要問咩, 係人都知啦

一直都係
本身好多都自貶
成日以為白鬼會好有米 有體香 好撚識𠱁女仔 好撚有風度 屌閪都會令個閪充滿花香

你應該問佢一啲佢自己都答唔到你嘅客觀事實

例如你覺得鬼佬鍾意你啲咩？如果佢話樣/asian 你就話有14億人係佢眼中同你差唔多樣

鬼佬有冇送過貴野比你點解人哋啲港女可以收咁多禮物，你就要自己俾錢請男人食飯

信我 呢啲問題殺傷力好大真正能夠擊敗女人嘅係用返女人嘅比較心態慢慢掌握下 好快就會令到佢有抑鬱

唔係㗎 女人啲答案會唔同啲㗎心裏面第二個答案係另一回事
但想知佢表面證供係咩

廢事做到咁啦, 佢被鬼屌係佢事, 我睇唔起佢咁姐

我明呀

但如果佢挑戰香港男人自尊 我一定會咁樣反擊

你食係你嘅事好地地 唔使攻擊返自己人

平胸

肯出黎抗爭又點
好多性格差到極點

成班incel衝撚晒出嚟

拎住幾萬蚊嘅袋出黎抗爭

其實去到2020
仲開呢d post踩港女有咩意思
而家香港生死存亡
仲係度講港女點日本妹點

樓主你真係好撚垃圾

sell 自由西

Sell ipad

台妹再崇洋過港女啦 又唔講

基本上成個亞洲都係

中國日本韓國菲律賓泰國台灣

百貨應百客啦

講真heidi屌打

SELL廣東話

乜原來連登未反送中之前全部人都係PR

港女係呢一年內見證住佢地好有勇氣，智慧同義氣。中環個oL開遮。仲有成班勇武。又有文宣，first aid , 算係咁。不過當然要排除岸尻同無知。

識有個叔伯講你阿媽後生嗰陣比好多洋腸屌過

貼錢貼大床唔係連登仔口中講既真愛咩
又係雞
樓上巴打你個名真係幾貼切

死撚開啦賤種五毛
我屌你老母臭閪呀
死全家冇錢葬要做五毛搵銀？

玩單機啦7頭

不如我地sell團結？

睇完都想笑
上面先有人講完話港女只會拎盡著數 係雞
好啦 宜家人地唔拎著數 貼大床 又話係雞
係咪只要唔鍾意你 同唔係貼大床比你既女人就係雞

本身想入黎打勇氣兩個字 唔該晒幫手附埋圖

以前韓國, 台灣 爭取民主果陣, D女仔 又咪一樣好勇武

不過人地一早爭取成功,有左民主, 所以唔需要再勇武咁解

你會考拎幾分CHING

我同事對佢前任港男就老奉要男俾, 對現任鬼佬就貼埋錢被人屌

咁撚雙重標準, 衰D講句, 連雞都不如呀

Sell London 金

落老蘭大把中女雞係鬼就屌得

仲好撚污糟

有班女因為鬼有錢又係外國人所以痴埋去, 最多都係話佢係雞

因為人地係鬼所以貼埋錢叫人屌佢, 咁樣連雞都不如

個post講到日韓台女唔會崇洋咁
笑死人

樓主好膚淺
正正經經，去擴闊吓社交圈子
好過喺度怨天怨尤人

相

日子還要過

智慧勇氣也永不滅....

周庭Sell 咩就即係 港女sell咩

if you can’t beat them, join them

品嚐喜怒哀樂之後

其實呢樣野係通用所有黃種人國家
中日台既女都崇鬼仔

第三個回覆你想有幾多人講先

港女有義氣抵得諗

清心水清
港女世一

我都記得好似係，希望記錯

望到標題就係等緊呢個回覆 樓上一堆戇鳩

過咗成年仲問呢個問題
係港女先咁有情有義

你要接受而家香港就係咁多心理唔平衡嘅男人

睇到啲仇女分化狗就明香港無得救係點解
唔好再屈五毛分化啦 係仇女港男本質咁惡劣

做雞啦死港女

sell飛機場

呢D叫傻西，有勇無謀
唔好攞出黎講

你好可憐

基金..

睇你開d post 就知你冇朋友冇女嘅低層垃圾
不知所謂

死mk

你呀媽就做雞死五毛

又是數不盡的troubles

哦 原來你同事=全香港女仔
身邊大把好女仔 唔知點解連登仔識親都係雞

我幾撚時講過全香港女仔

閪臉同飛機場

空姐牛肉飯計唔計

你記性太好

咁都有大戰

就我所識的女性 亞洲＋東亞女女 黎講

東亞＞韓國＞日本＞台灣＞中國＞香港

東亞 熱情
韓國 直接 但非常女性 吸引誘惑
日本 唔知佢諗咩 不過好有禮貌同尊重
台灣 平易近人
中國 爽 超易做兄弟
香港 ok啦 但太多粗口

我問無論東亞/韓/日/台/中 幾時想結婚
9成都話30歲或之前/有啲話越早越好

得港女話拼搏respect

個人分享，冇話啱同錯

原來係樓主條彈散開 仆街認真左